尋日係廣東道番工既我

做得sales
真係10個9.9個都垃圾仆街黎
尤其係廣東道 個個牌子啲人都係咁

最自私最無人性係哂到
無時無刻個個諗自己
有仔女都唔會幫佢地諗
淨係諗買咩錶呀車呀包包呀去邊旅行

成班平時冇品都算
唔可以積下口德
唔係屌客就屌示威者
乜都屌屌足全日 日日屌
買又話買得小 唔買又話唔買
諗下都要屌 個個入黎直接掃好冇呀？
人地叫口號又話嘈
公司補鐘比你地走 又話封左路好難走
封又話冇客
唔封又話冇客都冇得收工
成班垃圾咁多人唔敢沖
日日沖你地傻尻工都冇呀！
到沖到入黎閂鋪啦
又屌咁遲嫁 番到去冇咩野食簡
人地拎前途幫我地爭取緊
佢地仲諗緊食 真係成班番非洲啦 日日有得諗

日日封廣東道岩嫁啦！
淨係識幫大陸狗挽鞋嘅偽香港人可恥
唔係話全部 但係成條廣東道清泉有幾個？

第一次開post 唔識排 淨係知好嬲！

推

我冇野講

我要搵律師

我要去醫院

推推推

平時又不停問點解啲人要自殺咁on9
殺人唔犯法 我第一個殺你地班on9

點解你唔當眾屌柒佢地？

有屌呀 冇用嫁 一個唔會夠咁多人講

係咪好多中女

純種港豬

做過就知 佢地屌完幾句 有佢地講冇人講 一講完自己想講既野就行開 應都應唔到就走左

廿尾到三十頭咁 啲人個腦得錢得數

尋日有兄弟姊妹入黎用普通話叫口號
佢地問點解會有大陸人係到尻叫
大陸人都比佢地迫癲埋
我話識乜尻 人地真香港人黎
用普通話話比大陸系知咋
佢地哦但係叫緊乜 聽唔明喎 普通話咁差啲
屌佢地班撚樣 又係中5畢業平時講仲差
又可以屌 真係幾撚仆街都有

完全理解

屌得好！

搵狗屌哂佢地老母！

屌佢地都冇撚用 根本去到冇得救既地步

對得多大陸人多同化哂 CLS
巴打好波

我食飯都出去幫手叫口號
佢地淨係諗 點食飯呢？
外賣送唔送 真係死仆街

做sales 真係好鐘意屌客屌同事 多數無咩讀書 企成世

遲啲俾大陸人除代 佢地屎都冇得食

啱呀！企成世啦 71比左信
忍左佢地好耐

推 好想比人知廣東道啲人幾垃圾

根本同黑警冇撚分別

尋日企係門口同外面班狗你眼望我眼
幾想屌死佢地 排骨咁又串柒柒咁

廣東道只做大陸人生意
相信反紅都唔可以高調
肯出少句聲已經當幫忙
好似樓主仲有良知嘅真喺買少見少

我都想有班咁既同事 但係係一個都冇
差唔多成百人一個都冇
食煙聽其他牌子又係不停屌
連我去餐廳食飯啲鋪頭員工都屌
我個到有pt妹妹想去幫手既 但係話怕我
結果69 612 616 621 71全部單拖

真係唔出聲已經幫到好大忙
日日我都比一大班異類圍緊
不停聽埋啲唔知咩歪理 負能量
我驚有日會變成佢地咁

其實做SALE屎同做警察差唔撚多
個個同事得閒都笑下D客串下D客過日子
唔一齊笑下屌下無話題咁
作為一個EX SALE屎 其實自己去行街都會嬲
擺撚明串鳩你 都吹唔脹

賺多陣錢好走啦，做人做到咁有咩意思

咁嫁咩,之前邊撚個仲開個POST話名店入面返工個D咩C字頭D字頭L字頭,都係自己人,叫D人唔好攪9廣東道,屌呀

清晰，我愛你

龍門大師
搬龍門搬到出神入化嘅地步
有幾自私先會咁
怪唔知平時啲sales閪口閪面又跟實晒咁

講得好

但我尋日返工見啲同事都幾支持示威者喎
仲要有個同事同大陸客傾計果陣幫手解釋點解啲人要出黎遊行
又唔好講到全部都係廢中藍絲咁

所以話搞名店區就啱 反正影響唔到本地人
就算零售業有影響 都影響唔到自己友

真係好撚仆街
得投訴send信依條路
佢比人屌一兩句又係打回原形
然後再屌個閪客投訴我喎佢老母
啲local客真係麻撚煩
搞咁耐佢都係比人講兩句 又唔再理

你男定女

有d frd都係係附近做sales
但見佢地都幾支持

唔係話全部 但真係清泉冇幾個
可能已經係哂你地到
有啲鋪百幾二百人 都冇幾個

又係D垃圾人

怕你？

係真係咩都可以屌到 啱定錯都可以屌你
跟住你 係你後面屌緊你 到底行幾耐咋

照你咁講 佢地應該係聖人黎
自己永遠冇錯 只有人地錯

講得好，名店sales大多數都係最無內涵既仆街，除左錢就無野對佢地係重要

我無野講

我都識呢d人

影響都係大陸狗多
班仆街sales理得佢地死

如果遞左信，我支持你開鋪名

辛苦曬

打多左個我字

名店sales，狗眼看人低，其實係最無技術既一班人

同自爆有咩分別⋯⋯

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

讀書少

班人係真係蠢，唔係扮架喎

支持繼續九龍遊行！！！

真係辛苦你 睇字都想死

我都唔係聖人
我未去到可以放棄哂前途去保護香港
但係我地前面有班咁既人
都好應該做得幾多得幾多呀
好簡單既道理
不過佢地都唔會明

見高拜 見低踩

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

琴日都係廣東道番工，一收就即刻衝落黎

開公司名啦
一班巴絲幫手去幫襯下又點話

Join 黑警，咁就可以打獲佢哋

same 之前翻工個經理問我有冇去12號暴動 聽到我o曬唔知點答
改變唔到佢哋 唯有自己收工後做可以做嘅嘢 堅持自己覺得正確嘅事

得罪講句
名牌sales好多都係見高拜見低踩嘅仆街
樓主係清泉 唔好比呢班人改變到你

支持 高鐵放唔得多大陸閪落黎
又多路走
直接影響香港經濟 冇得唔正視
搬水馬都搬都變傻狗

ching返邊間我呢邊d sales好多屌鳩d狗

個陣冇撞更既話幾乎個個星期日都有出嚟

正一仆街 唔死都無用

0技能

其實成條街都係仆街咁制
直接遊行封路好過

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

成班臭雞圍威喂
當聽唔到開心好多

個班sales
成間大陸人個時入去想買個銀包 問多少少野塊面黑撚到
屌你老母唔想做生意我轉個頭就走

推，個個禮拜都去尖沙咀遊行

認同

完全認同 成班人好無知 讀書少以為做大brand好威
搵得個萬幾蚊戴隻勞上手笑死人咩
我以前返工無野做睇書俾同事笑

尋日收完工都即刻行出去幫拖
幾方便

唔怕得罪嫁 你比面佢地
佢地都不停屌緊你
依啲人已經冇得救

小農DNA

我都係咁話，少一兩日生意係咪真係咁重要啊，要追平日追多小小已經得啦

最大個幾間其中一間

起碼講會聽都好呀 有得救

重要好窮

屌
行內人都知旺角尖沙咀個班sales垃撚圾
Check佢貨態度閪撚到
因為有數就大撚哂咁款
我個間舖頭同旺角分店直頭有仇
佢打黎永遠唔撚理佢地

職業無分貴賤，但做到你地是非不分，人地搵命搏你地屋企既前途，你都仲企係冷氣房屌，請反省

曼德拉都話，你可以逃避，但你唔可以因自己既懦弱就睇唔起、嘲笑為自由而戰既人

係真係會 我都見過有同事睇書比人笑
係咪你黎
利申 我做過好多間

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

係睇人 我講緊絕大部分嘅仆街

加油

所以佢哋咪仲幫人挽緊鞋
樓豬係清泉既早走早着啦 行近啲人都有辱自己身份

o個班名店 sales淨係識服侍大陸人
睇唔起香港人

我明
狗就一定要屌啦！
但係我講緊係廣東道入面既常態
我相信自己人會明 唔會介意

樓主真心唔好一碌鳩打沉一船人
好多時睇brand入面文化
我個間全部支持示威者
日日屌鳩班狗

係因為尖沙咀唔怕冇客
有大陸人射住 洗鬼好好態度幫你香港人？

Sales某程度上賤過狗 狗都可以虛偽下 為大眾 sales真係純為錢

窮唔窮唔知 但係志就一定窮

所以香港人唔好去旺角尖沙咀舖頭買野
其他區既sales好撚憎做大陸客

所以呢啲人咪做死一世垃圾sales

咁係你身邊啲sales係咁姐，唔好講到9.9成都係咁
我身邊嘅全部反送中，支持任何方法去做

利申: sales仔

之前番廣東道某名店pt
個期適逢DQ議員，日日番工D同事就撩我問我點睇
佢地個個D意見都係覺得D人on9，選D搞屎棍入去
又成日拉布，又話學下D建制派咁為香港發展，但又話自己冇去投票
因為唔識政治
我忍唔住問佢地 知唔知點解要用到拉布呢招?
解釋完比佢地知之後就當我異類咁成日恰我排擠我
頂唔順唔鬼做
每日番工佢地嘅話題都係攞AL去邊度邊度旅行，代購咩袋咩錶

絕對冇錯 可以逃避 但唔好嘲笑

走緊
過多陣我就係係出面比佢地笑個班人

未婚果啲？

係㗎，但有啲都冇再做sales
做得名店sales 好多都係自私
有啲Sales 仲會對SA幾差
係咁點人同黑面
尤其係要跑私佣嗰班人
當時我都想改變
對任何人都一視同仁，但最後。。。。

仲有樓

加油

LONGCHAMP有2個姐姐有我地打氣

其實係 駁唔到

我認證樓主真係sales
係sales先會串人串得咁入肉

廣東道果幾間大野咪又係果log sales 成班垃圾黎
日撚日屌人搞事 屌廢清 但同樣地又會屌客屌廢老 講到自己先係人中之龍咁 但叫佢地轉行又話不了
垃圾就係垃圾 點解釋都係垃圾

做過下一日名店活動pt，係好撚西，d客未到個陣對住你笑都唔會笑，d客一到笑到成隻狗咁，笑住同你講要點影，r影多幾次，唔知仲以為佢地係d客既私家雞私家鴨

係cr 做sales 既我, 原全認同樓主

我只係講我係廣東道做左幾間名店既感覺
如果你/邊個都好 唔係我講個啲人
根本唔洗理 同埋一樣係廣東道冇理由見既野差咁遠
就算支持反送中 其他我講既都應該中

利申都做左8年 做過幾間最大既牌子

名店 sales 好現實, 憎人富貴厭人窮,
日日對住有錢人,點會唔係心理不平衡

港豬真係有好多

我有個pt 612 同team lead 講罷工
之後就馬上唔派更佢

係真係會排擠

我冇嘢講 我要食飯

完美港豬系列

我好中意返工,阻我返工會死

冇計
冇學歷冇技能 轉行低人工又冇乜簡
自己都係咁 入左好難走

CR自己友

cwb 黃金廣場果兩間金鋪 好似對遊行人士無乜野，仲拎風扇出黎

其實有例外？

做過retail就知 九成九都係不學無術既人 毫無墨水可言 正宗港豬 做間爛鬼名店盲以為自己見識好多生活係上流社會 其實成班人日日幫人挽鞋 岩咖啦你地繼續幫我挽鞋啦傻西

以為服務性行業就係不停讚不停笑就ok
雖然啲客好受落 咪又係呃呃氹氹為數
你唔買咪又係黑你面 串你
有部分人真係諗住比大客包

我做珠寶
勁多後生襯尋日少人過黎睇戒指

Sales 仆街死

真係會心理唔平衡
但係打工姐都係

尋日真心好撚嬲
sogo有班仆街sales
話搞完銅鑼灣又搞尖沙咀
今個月要追數嗰d真係多得班人唔少
個腦淨係得錢得現在
唔會諗將來

利申：sales仔

去你間鋪睇現貨試size咋傻閪
我會上網買，唔使受你班臭西氣

有腦就唔係去做sales啦

名店Pt真係慘過狗
人地做pt就比間
佢地就被迫番幾多就幾多
幾小就幾小
迫兩迫又要番
未做過野又唔識推 恰尻人

絲打唔講我仲以為自己出post
之前612果排 金鐘成日都好多人
公司班港豬真心淨係care外賣送唔送 會唔會餓撚死佢地
哇 屌你成班掛住食食食 食撚死佢地呀
人地以死明志 又話人地低能 想尋死 又叫佢地要死死快啲 咪阻住 班豬真係冇人性架

係有既 不過真係好小
同埋我講既係廣東道
其他地方應該會好好多

成班賣剩庶係咁上下

名店sales真心on9，舊同學做sales成日話自己中立，唔會理，淨係吃喝玩樂飲酒，政府班aco eo都熱衷過呢班sales

記得前幾日 有條友開post話名店街好多人係支持示威者

係真係做到好似以為自己同佢地一樣咁
同人地一齊去行街咁 好frd咁

不過老老柒柒, local 又真係特別煩

佢地係香港做sales咁高人工,原因係香港同大陸之間既分別,會比到人有信用丶安全既感覺
到有1日香港大陸冇哂分別,仲撚會有人落黎買名牌咩?而家大陸冇名牌買牙?
所以爭取民主其實亦都係幫佢地保住份高人工,佢地睇唔出呢個道理只係因為佢地視野窄。

海防道？

係咪狗樣

Push

佢地係真係鍾意份工 我要努力向上咁
仲要ot追數

lm

怕左佢地, 所以返工真係唔會提

平時安心雙宋真係零delay 追到實, 香港大事就乜都唔知

69 果日仲有人話d 人傻左, 為左個殺人犯遊行, 只敢心中屌.....

上網買係好
不過試個時已經比人屌左無數次

名店sales 不嬲都係賤種

佢地喺入面隔住塊玻璃望住廣東道個樣係冇靈魂，完全係平行時空

我冇嘢講

好彩我間舖啲人好明白事理

我無野講

他們也算是既得利益者，靠大陸人不義之財洗黑錢賺大單

係㗎 我識得有個名店sales不問世事 晚晚去蒲劈酒 拎幾皮野買名牌袋威威 搵黑警做男朋友
雖然好多sales都冇我講呢個咁極端 但係佢地人生嚟講玩樂先係最重要

真係要送佢地番第三世界感受下
咁鍾意諗食 日日諗啦
咁講好似侮辱左其他世界嘅人
送佢地落地獄啱

sales狗你想有幾高尚？
咪同毅進仔一樣讀唔成書去做
你同佢講民主
即係同豬欄啲豬講一樣
咁你話有冇用？

做過 但依加唔係
唔重要呀 重要係話比人知真相係點

係真係有既
不過個啲人已經係成條街既全部

唔計有家室 大個個啲
係好多收工都係去飲野玩
香港蒲完大陸蒲再台灣泰國 不停蒲

唔好嬲啦
利申我好同意巴打所以有俾正皮嫁

我成日都講 調返轉我買啲咁貴既野都煩啦
幾分鍾洗幾萬 就當幾分鐘用幾千蚊買樣野
諗下 試真啲都不為過呀
可能做開睇開會快小小既

咁我準備得閒就行尖沙咀搞完一輪就拍屎忽走人

Exect7ly

有見地
我都視野好窄
我淨係知香港人要做番香港人應該要做嘅事
生於斯 長於斯
不過唔會為咗佢地諗咁多

尋日彌敦道long chanp啲姐姐世界第一人靚心地好

真係幸福 介紹我

港豬不嬲都有

佢地望唔到條街tim嫁
淨係望有幾多客排隊同有冇落雨

依加算好小好小依啲
不過都係既得利益者

一個二個八婆

我都係廣東道番工 日日都聽到班同事吊示威者

平均真係幾高

黑你面問佢拎卡片 得閒再搵佢

無知識嘅人係咁上下

奶共死sales 真係枉為人

正常嫁 我睇唔明上面啲人反而話冇人屌
係咪同一條街黎

有霸氣

喺香港做sales嗰班女人日日唔係屌人就搞小圈子

完全明啊

新入行果時, 做role play, 我諗d scenario 永遠俾人話太複雜/西, 之後先知自己係所謂既"a客"

可能唔講出黎姐 我都係入更衣室個d聽到 一見我入去就收左聲

唯一技能

tst酒店個班都一撚樣㗎喳

係真係會 佢地知我係激進個啲
見到我都會收聲
但係我想佢地繼續講比我駁下屌下

酒店都會....

想睇你屌

酒店班老屎忽都係個腦入面得搵錢食飯同旅行
同豬冇分別

係呀 我上司重係禁比說話我聽
不過前日聽到有個呀嬸係到吊話「支持d細路冇錯既家長都係怪獸家長」
佢到底識唔撚識咩叫怪獸家長

真係好睇舖頭年齡
我上司佢細佬係眾志既人
係美國搞文宣

真係唔明 番份工姐
當人地真係封你街做唔到生意
就算閂門
一樣有糧出 做到好似自己有份咁

你邊間

係香港返工既女人9成9都係一撚樣
所以我返工好憎有好多女同事
唔做野做唔到野仲要搞小圈子搞鳩埋我呢啲做到野既
聽返舊公司啲同事講我走左之後業績大倒退

佢地要跑數計佣呀嘛

我冇野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我要驗傷

會自爆不了
我酒店表面港資實際支国人話事

點解好似同我同一間

今次我身邊好多人都有去喎
反而5年前就一半半

利申做咗好多尖沙咀sales,但認同成日屌客好口賤

無知係好可怕
我上司都有呀
比咗信冇點理我

樓主尋日忍到今日先爆咁勁

想問下部分sales對香港客態度冇咁好
係咪因爲香港客消費力冇咁高
而大陸客消費力高啲
賺既佣多啲，態度就會好啲

無知問 酒店要跑數嫁咩？

真
佢地上晒岸 中產心態
見到好撚嬲

其實度度sales都會屌客
佢地唔咁做點顯得自己叻過人
我成日聽完心諗: 屌個客熟過你既你唔洗係度做啦
份咁既19工有咩咁把閉呀

香港地做得SALES都冇乜邊個心理係正常

做到既話年尾份大花紅又會多啲
唔通好似迪士尼咁做義工咩
咁多年1個月b仔都出唔到

其實番邊都一樣 番一年咩都厭啦

因為尋日真係好大感受
佢地係對面不停叫口號
我就係班狗後面過唔到去
番到去仲不停聽佢地係到屌

其實大陸閪一樣照屌
不過大陸人唔知頭唔知路俾人屌左唔知咁解
係香港買野就係好撚受氣
尤其係女sales
佢講多2句好似殺佢全家咁

其實係
有錢就唔洗點諗
好易氹買多啲就自然態度好好多

佢地淨係諗點跑多啲數
去邊玩 買咩 買多層樓

我會努力啲嫁啦

揀

邊間嚟？我下次唔去個到買

明店sales 就係咁，淨係識講是非同玩樂野，所有時事政治認真野一概唔知唔識

【極重要】正視港人健康問題

職業是有分貴賤的

我明啊
特別係一班跑私佣既人

八婆成日講人壞話

［急]重開，有無人住油尖旺想食好西？

唔該大家幫手推吓
依個係依幾日做倒嘅嘢！
要令到金拱門道歉

支持就成條街都唔好買
仆街太多

係呀
我個間已經係公佣

屌客實有既
不過係又屌唔係又屌通常無料到
業績唔多掂
小弟響彌敦道某珠寶金行返工
老屎忽就狂鬧 話影響晒個市道
但班後生就撐示威
因為佢地知背後主要癥結響邊
但始終班老屎忽勢力大
敢怒不敢言
反而琴日有台北京客好高質
我用佢原話講
「你們香港人要小心再小心啊
我是親眼看過他們鎮壓 就是89年那次
人們的訴求當然好
但那是要動到他們命根子
要知道他們半拼命半哄老百姓打下江山
那能這麼容易給你翻天呀
不過你們不鬧也都鬧了
那就鬧大點 鬧到國際上不可收拾
你拳頭比共產黨硬
他們才服軟才妥協」
miss 左少少唔記得
但大致上係咁
當然好多大陸人唔知咩事
純粹驚條街亂影響到佢地

相比之下，當堂覺得係駱克道翻緊工既人正常好多

同感，以前喺樓上office返工

當日佔中第一個被清場都係尖沙咀廣東道

成街都冇人幫由得啲藍絲係咁屌，拆嘢，踢嘢
諗返起嗰時得我一個西裝友對撚住成班禽獸，後面幾個學生淆晒底
面對住成班人，包括以前會間中會幫襯嘅報紙檔阿嬸，又心灰又氣憤⋯
可惜雙拳難敵∞手，
唯有護住幾個最近嘅後生仔走消防局方向指佢哋去搭火車走算

路過啲名店門口個撚個都係咁嘅表情
連門口保安都白眼我哋⋯（特別係由Gxxxx, Pxxxx到街尾嗰幾間）

大部分都低質
但都有例外 我間公司啲人日日都會傾政治 去唔到遊行都會著黑衫支持

push

香港就係最好笑
高學歷,有錢個D去抗議
最廢個班話你攪事

邊到都有好人係入面

睇得出，買過乜貨要買乜貨都知，呢d真係要去一次私人活動先睇到，平時就咁入去店個堆都係nothing，完左之後鬧賣得幾多，虛偽咁讚邊個邊個客好好🙄

街頭個幾間一樣
做過哂

屌

我都係廣東道做過pt 好相信你既講法
我觀察係有樣化下妝 是正d就做到架啦
係好過毅進仔一d 既

要快啲開拓其他產業
旅遊好短視好被動